想問如果講崖山之後無中國係咪會犯黨安法

崖山之後無中國
明亡之後無華夏
滿清之後無漢人
文革之後無信仰
改革之後無道德

上網見到，好似會分裂到國家

話說:天下大勢,分久必合,合久必分

講阿群帶路

講蜑家係百越族唔係漢族

已經分裂国家